對準目標，要求獨立調查612

一切不合作運動，都需要有訴求焦點，先可以聚集力量，小弟蠢見，覺得要集中要求成立獨立委員會，動用特權法調查612事件！

睇翻之前4大要求:
1. 撤回條例
林鄭已指出到下年7月，條例草案就會失效
加上諒佢都唔夠膽喺任內再推

2.林鄭下台
佢自己都想下台啦，但北京肯先得嫁
其實阿”好打得”已經眾叛親離，唔落台都有樣好，至少可以繼續we connect，加強泛民力量

3. 收回612暴動定性，釋放被捕學生
4. 追究警察濫用暴力
呢兩點正正就係要透過獨立調查來推動，唔可以比監警會自己人查自己人。今次難得保皇黨都唔撐林鄭，係時候對準焦點，要求徹查612，追究責任。咁樣先可以做到3同4！

推

再推

現階段三四係最重要